原來係白衣人，唔怪得無事

白衣人元朗打人... 不過唔似有心

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

222 白衣人搞事